香港物流仲有冇得撈

會唔會過多一排成行玩完

垂死掙扎
自動化，係大陸比人遙距
到時真係收曬皮

總有野做既

愈做愈梅

會收皮

將來美國貨要經香港入大陸救國，應該有得做。

不過都係白手套做，平民百姓在共產黨下面，邊有得撈

又唔會完全玩完嘅

實乞到食㗎

物流冇得撈啦，所以幾年前轉左行。

宜家更加难撈... 仲要英國名校畢業. wtf...

讀甘多書冇用，揀錯科來讀和入錯行業。

所以職業起步好重要！

Show Blocked User - 噴火英雄

Blocked me for what... Serious talk here.